港鐵技術員定水務署二級監工

你地會點揀

政府夠hea

港鐵多福利

兩邊頂point差唔多

Mtr

現職s11表示想過政府sup2

政府ws狗也不屌

點解呢？

港鐵好多現職技術員都想要去考二級監工

梗係水務署

政府 for sure
mtr俾狗做

利申：我就係果條狗

仆街 咁撚多人爭

有offer?
冇問來做咩？

冇就唔可以問

ws2面試問乜多

做水記ws 入左爆喉組 d ot錢隨時份糧既一倍

好似housing ws2先升得快
其他ws2唔升既話頂薪得24xxxx
不過係咪真係好hea先

Cls 返足成個月冇假放？

唔洗諗 水記好難水 太多人爭 做住港鐵先啦

水記好難入架喎

隔離飯香

入水廠就

機電署都請緊ws2
想問下難唔難升職